食完安眠藥 心跳減慢個感覺好舒服

啪多兩粒會唔郁添

我都想

搵相熟醫生開？

心跳停頓仲爽

點攞？